[公德心] 搭地鐵時，應將背囊掛係心口，騰出空間讓更多人上車

痴撚線，都唔知邊個諗出來
唔咁做就俾人話你自私撚阻人上車

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

佔位點解會少咗?

我都有呢個疑問

咪係 只係將後面舊野 放左上前面 仲會頂到前面D人 唔覺少左

視覺上自欺欺人

不如話夾撚住?

上半身可以抱住烏身向前

騰出空間讓更多人玩電話

如果真係多人，仲點會有位比你將個背囊後面轉去前面

方便好似樓主呢啲gay佬借機從後抽人水

放前面你地咪可以就到其他人囉，成班傻閪

唔撚係佔位少左
而係想班仆街有返d自覺性
個背囊放左係後面就以為唔撚存在咁
大動作一郁就掃撚冧哂後面班人
向後退就唔撚睇路 麻鳩煩

背囊狗死全家

企都無位企, 仲放地下, 一陣又屌kick到人

放係個頭上面頂住仲少位

有啲柱扶位，手向前伸扶，柱同身之間會有位？個袋放入去可能省啲啲位。

樓主同樓上一堆人唔識設身處地諗

其實東京地鐵都有類似提示 不過係要有位坐嘅乘客攬隨身物品放大脾而不要放在地上

因為你腳掌對上有空位
不過試過咁樣搭火車同另一個男人背脊撞背脊 郁都唔敢郁

有次將個背囊揹前面
即刻比人用J磨屎忽

利申:絲

不如學印度人放上頭頂呀笨

日日返工都咁撚逼，重要我放個袋係前面等多啲人入黎逼印度咩屌你老母，彩你都有味